{"userid":2055095719,"username":"radiolatina1011","avatar":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-19\/s150x150\/81161501_754185451658200_8139631894061907968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=hdSbV0DEPUYAX8gT_2h&oh=d1b73bb851230adf8c49f27b60d74820&oe=5EBD15A4","full_name":"Radio Latina 101.1","bio":"\ud83c\udf99 En todos lados, todo el a\u00f1o:\n\ud83d\udcfb Radio Latina FM 101.1\n\ud83d\udcfa Telemax\n\ud83d\udcbb http:\/\/latina101.com.ar\n\ud83d\udcf1 App Radio Latina 101.1","website":"http:\/\/www.latina101.com.ar\/","posts":2266,"followers":17848,"following":3497,"banned":[],"tags":"","images":[{"id":"2235338448615679896","code":"B8FhHnGgqeY","created":1580693130,"text":"SHOW DE MEDIO TIEMPO\n\nEs el que se est\u00e1 viviendo en el S\u00faper Bowl 2020.\n\nShakira, Jennifer L\u00f3pez, J Balvin y Bad Bunny son algunos de los artistas en escenario. \u00bfQu\u00e9 te pareci\u00f3?","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8FhHnGgqeY","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83225767_1354239758082238_8294209374025307046_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=9zFMoTcR6dcAX9-1Qzc&oh=7917c2fdf598fd536b4b61713827b48b&oe=5EC9F642","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c236.0.608.608a\/83225767_1354239758082238_8294209374025307046_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=9zFMoTcR6dcAX9-1Qzc&oh=1035e352728d6d7ed4db50f592bdeac0&oe=5EBB3971","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c236.0.608.608a\/s320x320\/83225767_1354239758082238_8294209374025307046_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=9zFMoTcR6dcAX9-1Qzc&oh=1a58f4f7ac2d15507600f8ea1e8c3936&oe=5EC08D86","likesCount":21,"commentsCount":2,"authorId":2055095719},{"id":"2233791879512666216","code":"B8ABeEYgTBo","created":1580509210,"text":"\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s de esto? \nUn perro callejero se subi\u00f3 a la formaci\u00f3n y una pasajera comenz\u00f3 a patearlo al grito de \"no quiero viajar con el perro\". El compa\u00f1ero de asiento de la se\u00f1ora intervino, reclam\u00e1ndole que dejara de agredirlo, ya que el animal estaba herido.\n\nLa pasajera se enfureci\u00f3 a\u00fan m\u00e1s y comenz\u00f3 a insultar fren\u00e9ticamente al joven. \"Violento\" y \"violador\" le grit\u00f3. El resto de los pasajeros se indignaron por la actitud de la mujer y algunos hasta se re\u00edan de sus acusaciones.\n\nUn polic\u00eda alz\u00f3 al perro y lo retir\u00f3 del tren. Luego le pidi\u00f3 al joven que se bajara del vag\u00f3n. Esto genero un clima de mayor tensi\u00f3n: \"\u00bfPor qu\u00e9 lo hac\u00e9s bajar al hombre, por esta loca?\" interpel\u00f3 otra pasajera.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ABeEYgTBo","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83578010_1499833283509020_6099089300258917552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VxFcaxXiBBsAX-Z0lf8&oh=ddef1fae51d4216f272215711308e6b3&oe=5E3A12CC","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83578010_1499833283509020_6099089300258917552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VxFcaxXiBBsAX-Z0lf8&oh=ddef1fae51d4216f272215711308e6b3&oe=5E3A12CC","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83578010_1499833283509020_6099089300258917552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VxFcaxXiBBsAX-Z0lf8&oh=ddef1fae51d4216f272215711308e6b3&oe=5E3A12CC","likesCount":87,"commentsCount":54,"authorId":2055095719},{"id":"2233765056091386131","code":"B7_7XvIAfET","created":1580505567,"text":"DATOS CLAVES DE LA MORATORIA 2020\n\nEn #ElOjoDeLaTormenta dialogamos con @ivan_sasovsky sobre todo lo que tiene que ver con la moratoria presentada por el gobierno nacional.\n\nTe compartimos las claves que nos dej\u00f3 el profesional tributarista: \ud83d\udcb5 \"Es una moratoria es diferente a un plan de pagos porque implica condonaci\u00f3n de intereses o multas\" \ud83d\udcb5\"Te perdonan en promedio hasta el 42% de algunos intereses\" \ud83d\udcb5\"Tambi\u00e9n condonan cualquier tipo de deuda o evasi\u00f3n con el fisco\" \ud83d\udcb5\"No hay posibilidad que se acojan las grandes empresas a esta moratoria\" .\ud83d\udcb5 \"Solo incluye las deudas que se generaron hasta el 30 de noviembre de 2019\" \u26a0\ufe0f\"Este pa\u00eds no est\u00e1 preparado para dar incentivos a las personas que cumplen a t\u00e9rmino\"\n\nLo viste en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7_7XvIAfET","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82363858_217298939433915_2132201376953167928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bzFyrJg1tBwAX_mpf6f&oh=bcd0161caeffbc54999ff31dc150cb77&oe=5ED61FD4","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c148.0.325.325a\/82363858_217298939433915_2132201376953167928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bzFyrJg1tBwAX_mpf6f&oh=fe2f9653f56788ad0abcbae9f54b5b06&oe=5EB93113","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c148.0.325.325a\/s320x320\/82363858_217298939433915_2132201376953167928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bzFyrJg1tBwAX_mpf6f&oh=bd1423bd049e788ac11a87bc29cce48c&oe=5ED7DCDE","likesCount":19,"commentsCount":1,"authorId":2055095719},{"id":"2233728922304938046","code":"B7_zJ66gIA-","created":1580501259,"text":"\u201cSE OLVIDARON DE LAS MEDIDAS DE SEGURIDAD\u201d\n\nEn El Ojo de la Tormenta dialogamos con H\u00e9ctor Muzzio, especialista en seguridad bancaria sobre el conmovedor hecho sucedido esta ma\u00f1ana en Isidro Casanova.\n\nAl respecto, el especialista dijo que \"Parece que se olvidaron de las medidas de seguridad bancarias que son necesarias para todos nosotros y para los trabajadores de las sucursales\"  y asegur\u00f3 que \"Lo importante es el recurso humano pero es necesario complementarlo con la tecnolog\u00eda.\u201d Por otra parte, mencion\u00f3 que los profesionales del tema \"Necesitamos monitorear la seguridad del banco mediante un circuito cerrado de televisi\u00f3n desde un banco\" \nEn cuando a las regulaciones pol\u00edticas, asever\u00f3 que \"En 2015 el polic\u00eda ten\u00eda que estar en el interior del b\u00fanker o la garita y a partir del 2017 los retiraron de esos lados\" y \"Hace muchos a\u00f1os que se vienen tomando malas decisiones en materia de Seguridad Bancaria.\" H\u00e9ctor Muzzio solicit\u00f3 \u201cElevar las medidas m\u00ednimas de seguridad bancaria\" y \u201cHacer un an\u00e1lisis de riesgo sucursal por sucursal de todos los bancos.\u201d Sobre el rol de la polic\u00eda, fue tajante: \"El verdadero gatillo f\u00e1cil es el del malandra, el polic\u00eda hace lo que debe hacer.\u201d Todo lo que pasa est\u00e1 en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7_zJ66gIA-","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83421785_909323966153855_335594505153487779_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=LSypmNzga7UAX-iULHr&oh=816878d8aafbd2b5dec571e7cc55443e&oe=5EB8631D","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c82.0.356.356a\/83421785_909323966153855_335594505153487779_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=LSypmNzga7UAX-iULHr&oh=0763a910da65b6e0f7fcff15524d2a58&oe=5ED9ED00","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c82.0.356.356a\/s320x320\/83421785_909323966153855_335594505153487779_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=LSypmNzga7UAX-iULHr&oh=6458a6c2c5afdc1203eedf997d2c5c20&oe=5EDA24D7","likesCount":29,"commentsCount":3,"authorId":2055095719},{"id":"2233702606931284191","code":"B7_tK-0ANDf","created":1580498122,"text":"ASALTARON UN BANCO Y MATARON UN CAJERO\n\nEste viernes, tres delincuentes ingresaron armados a una sucursal del Banco Naci\u00f3n en Isidro Casanova. Mientras escapaban, liquidaron a uno de los empleados.\n\nEl ingreso fue apenas minutos luego de la apertura de la sucursal ubicada en Roma 3271, de esa localidad del partido de La Matanza. Lo hicieron de manera violenta montados con armas largas y pistolas.\n\nEl hecho es investigado por la fiscal\u00eda federal 3 de Mor\u00f3n, ya que por ser un Banco Naci\u00f3n, interviene la justicia federal.\n\nPara exigir justicia y seguridad, el sindicato La Bancaria resolvi\u00f3 realizar un paro de dos horas el lunes 3 en todos los bancos del pa\u00eds.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7_tK-0ANDf","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83135253_436706577028874_1669556853590807333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c7ESiMPIA9oAX-VTGwU&oh=2aff7afcc0b1d9973bda3dd6a5252a40&oe=5ED4D80F","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c164.0.422.422a\/83135253_436706577028874_1669556853590807333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c7ESiMPIA9oAX-VTGwU&oh=6065653f22da6bfd3d92691eacfb3227&oe=5ED063ED","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c164.0.422.422a\/s320x320\/83135253_436706577028874_1669556853590807333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=c7ESiMPIA9oAX-VTGwU&oh=bf9f5c03f506a6f3d6045e2f127da743&oe=5EC5DAA4","likesCount":36,"commentsCount":7,"authorId":2055095719},{"id":"2233657236264110227","code":"B7_i2wFgMiT","created":1580492713,"text":"SOL P\u00c9REZ LLEGA A LATINA\n\nLa artista conducir\u00e1 Show Attack junto a Mariano Pav\u00f3n y M\u00f3nica Neffke.\n\nPodr\u00e1s verlos y escucharlos desde este lunes de 14 a 16, por @radiolatina1011\n\nEl equipo est\u00e1 integrado por @lasobrideperez @pavonmarianook  y @monicaneffke \nTe enteraste primero en Verano en Latina, con @magaschwartzman y @alan.ferraro","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7_i2wFgMiT","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/82103903_2726298800757857_4903072569884621664_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=eufil4cxPi0AX91WeG5&oh=bc4b008ad3089e9e1e986ec1bab354ee&oe=5EBC020C","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c53.0.1024.1024a\/s640x640\/82103903_2726298800757857_4903072569884621664_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=eufil4cxPi0AX91WeG5&oh=251570a9eb05d79b211ced7b599d5b86&oe=5ED00C5A","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c53.0.1024.1024a\/s320x320\/82103903_2726298800757857_4903072569884621664_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=eufil4cxPi0AX91WeG5&oh=3924f1922ba834bd1aae485c1fcf817a&oe=5EC420B5","likesCount":92,"commentsCount":31,"authorId":2055095719},{"id":"2233442089969075280","code":"B7-x79fA0RQ","created":1580467066,"text":"Tapas de los principales diarios de Hoy.\n.\n.\n.\n#Informacion \n#RadioLatina \n#Noticias \n#Tapas \n#Radio","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7-x79fA0RQ","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82041846_581536956029657_1815756439810767370_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6GVm6SlszSMAX_MpgwI&oh=3093a190a59d882655728dbcb399a647&oe=5EB7AA5E","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c0.120.958.958a\/s640x640\/82041846_581536956029657_1815756439810767370_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6GVm6SlszSMAX_MpgwI&oh=e8a02d9408e37a28bde88c65a3c73bd9&oe=5EC24B28","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c0.120.958.958a\/s320x320\/82041846_581536956029657_1815756439810767370_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=6GVm6SlszSMAX_MpgwI&oh=5a2e1bb646f08009de529efdb6982572&oe=5EBD7EB0","likesCount":30,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2233091427733234071","code":"B79iNJ1AmGX","created":1580425264,"text":"SANTA FE: SABINA FREDERIC SE REUNI\u00d3N CON EL GOBERNADOR\n\nEn medio de un \u00edndice de homicidios que supera la media nacional, la Ministra de Seguridad de la Naci\u00f3n -Sabina Frederic- se reuni\u00f3n con el Gobernador Omar Perotti y su par provincial, Marcelo Sa\u00edn.\n\nLa funcionaria de Alberto Fern\u00e1ndez prometi\u00f3 el env\u00edo de 3.000 efectivos federales a Santa Fe. Sin embargo, Frederic neg\u00f3 que Santa Fe sea la jurisdicci\u00f3n m\u00e1s peligrosa del pa\u00eds y asegur\u00f3 que se trata de \"una provincia que tiene una problem\u00e1tica, la cual est\u00e1 siendo muy bien estudiada y diagnosticada\"\n\nLa ocasi\u00f3n sirvi\u00f3 para que Frederic cuestione las pol\u00edticas adoptadas por su antecesora en el cargo. En ese sentido, asegur\u00f3 que lo hecho por Patricia Bullrich \"Claramente no ha funcionado, si no no estar\u00eda pasando lo que est\u00e1 pasando ahora.\" Toda la actualidad del interior del pa\u00eds la segu\u00eds en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79iNJ1AmGX","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/80098594_769325803553249_9201572270683798048_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=u0Oh_CQ9q-sAX-hs_g0&oh=c90020b3b49efd8785bfe104f8be13fe&oe=5EC35A2D","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c208.0.640.640a\/80098594_769325803553249_9201572270683798048_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=u0Oh_CQ9q-sAX-hs_g0&oh=ba46d45809f005f1a000882dcf6449b3&oe=5EB4B55D","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c208.0.640.640a\/s320x320\/80098594_769325803553249_9201572270683798048_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=u0Oh_CQ9q-sAX-hs_g0&oh=538d27198eebf8d948197da8c7ac91fd&oe=5EB4E052","likesCount":20,"commentsCount":1,"authorId":2055095719},{"id":"2233066834381392324","code":"B79cnRfAknE","created":1580422332,"text":"COMBUSTIBLES: POSTERGAN AUMENTO\n\nLo anunci\u00f3 el gobierno nacional. Es la segunda vez que retrasan el aumento previsto para el despacho de combustible en nuestro pa\u00eds.\n\nSeg\u00fan el decreto publicado hoy, el aumento llegar\u00e1 en marzo.\n\nSegu\u00eds la actualidad en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79cnRfAknE","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82202327_2484859808396946_2132380917158292787_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZJVXbgSm0k0AX_JEq7d&oh=509adf4e79b75b020d0851544ba28120&oe=5ECA54E1","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c135.0.330.330a\/82202327_2484859808396946_2132380917158292787_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZJVXbgSm0k0AX_JEq7d&oh=6f05fcc71adb9e105529c1348afa8bcf&oe=5EBF877F","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c135.0.330.330a\/s320x320\/82202327_2484859808396946_2132380917158292787_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZJVXbgSm0k0AX_JEq7d&oh=926596e9bc695c288f7a17805c0689e1&oe=5EBA7CDE","likesCount":16,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2233051018290087692","code":"B79ZBHmgUcM","created":1580420447,"text":"CORONAVIRUS: EMERGENCIA INTERNACIONAL\n\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) declar\u00f3 este jueves la emergencia internacional por el nuevo coronavirus.\n\nLa medida fue motivada por contagios de persona a persona en pa\u00edses como Alemania, Jap\u00f3n, EEUU o Vietnam, trat\u00e1ndose de pacientes que no hab\u00edan viajado recientemente a China.\n\nEl jefe de la agencia de las Naciones Unidas, Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirm\u00f3 que la medida busca agilizar las coordinaciones para atender la situaci\u00f3n. \u201cNuestra mayor preocupaci\u00f3n es la posibilidad de que el virus se propague a pa\u00edses con sistemas de salud m\u00e1s d\u00e9biles... Esto no es un voto de confianza en China\u201d, asegur\u00f3 el funcionario, quien aclar\u00f3 que \u201cEl principal motivo de esta declaraci\u00f3n no es lo que est\u00e1 pasando en China, sino lo que est\u00e1 pasando en otros pa\u00edses\u201d. Sin perjuicio de la declaraci\u00f3n, los funcionarios anunciaron en conferencia de prensa que \u201cLa OMS no recomienda y de hecho se opone a cualquier restricci\u00f3n\u201d de viajes o relaciones internacionales vinculadas a China o cualquier parte del planeta.\n\nEl coronavirus ya contagi\u00f3 a m\u00e1s de 8.000 en casi veinte pa\u00edses y el 99% de los casos se han diagnosticado dentro de China.\n\nToda la informaci\u00f3n mundial la segu\u00eds en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79ZBHmgUcM","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/81812766_667658320641026_4917094838641719191_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=unoMyKWgnnwAX8DBzIX&oh=0ee63d92fa537c3bf4063ff54ba6a309&oe=5EC1A90D","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c80.0.320.320a\/81812766_667658320641026_4917094838641719191_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=unoMyKWgnnwAX8DBzIX&oh=3c5a7f4b17ed3dd76d8f016c270092f9&oe=5ECA122E","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c80.0.320.320a\/81812766_667658320641026_4917094838641719191_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=unoMyKWgnnwAX8DBzIX&oh=3c5a7f4b17ed3dd76d8f016c270092f9&oe=5ECA122E","likesCount":22,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2233034810518028291","code":"B79VVQ8AkAD","created":1580418515,"text":"MANIFESTACIONES EN SUPERMERCADOS CONTRA AUMENTOS.\n\"Nos movilizamos y mencionamos a las personas que nos est\u00e1n perjudicando\" inform\u00f3 Silvia Saravia, Coordinadora de Barrios de Pie en #ElOjoDeLaTormenta\n\nAdem\u00e1s, dijo que \"Lo que m\u00e1s aument\u00f3 es la yerba, la leche y la carne\". La referente de Barrios de Pie agreg\u00f3 que \"No entendemos por qu\u00e9 aumentan estos art\u00edculos de primera necesidad, es muy perverso\" y se deslig\u00f3 del peronismo: \"No somos parte de este gobierno\"\n\nToda la actualidad est\u00e1 en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79VVQ8AkAD","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83018253_3017936008225337_172317067904523070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Mk8cz2IJKLcAX-eNG6O&oh=bbdacbda4377991abc1d4fd4e67d16b9&oe=5ED7339A","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c109.0.478.478a\/83018253_3017936008225337_172317067904523070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Mk8cz2IJKLcAX-eNG6O&oh=8189db0b187c629cae64bff9acd36094&oe=5EC5555A","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c109.0.478.478a\/s320x320\/83018253_3017936008225337_172317067904523070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Mk8cz2IJKLcAX-eNG6O&oh=623e85c54bbf449c2e43c221ff52e5e4&oe=5EC20B43","likesCount":28,"commentsCount":6,"authorId":2055095719},{"id":"2233002860407288786","code":"B79OEVFAfPS","created":1580414706,"text":"#URGENTE | HABLA UN PASAJERO DEL BARCO RETENIDO EN ITALIA\n\nLuis es uno de los miles de pasajeros que est\u00e1n detenidos en Italia por un posible caso de #Coronavirus en el interior del crucero.\n\nEn declaraciones exclusivas para #ElOjoDeLaTormenta, Luis afirm\u00f3 que \"El capit\u00e1n acaba de decir que vamos a pasar esta noche varados\" mientras \"Estamos a la espera de los resultados de los estudios m\u00e9dicos\". Por otro lado, asegur\u00f3 que \"Con la cantidad de gente que hay en el crucero hay que tomar consciencia de cuan importante es lo que estamos viviendo\" y que por eso \"Hay extremas medidas de higiene en el crucero\". Pero recalc\u00f3 que \"La gente en el crucero se encuentra tranquila\" m\u00e1s all\u00e1 de la situaci\u00f3n.\n\nToda la actualidad la segu\u00eds en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79OEVFAfPS","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/81416479_3447401435334120_5335939199437360741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9LX7HNfX7pYAX-L7z6o&oh=4db0e27a046487bc7287ec0c82280a72&oe=5EC2DBBD","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c137.0.617.617a\/81416479_3447401435334120_5335939199437360741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9LX7HNfX7pYAX-L7z6o&oh=56d24509d9709c24f57af98103a3020d&oe=5EC19F8A","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c137.0.617.617a\/s320x320\/81416479_3447401435334120_5335939199437360741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9LX7HNfX7pYAX-L7z6o&oh=d7eba9eee08b4c9e0cf130812684d9a6&oe=5EBA691C","likesCount":71,"commentsCount":2,"authorId":2055095719},{"id":"2232965359621864232","code":"B79FinwA3so","created":1580410235,"text":"LOS RUGBIERS YA EST\u00c1N PRESOS\n\nLos acusados del salvaje homicidio a Fernando B\u00e1ez Sosa ya est\u00e1n detenidos en el penal de Dolores. Llegaron absolutamente consternados y desde sus entornos  temen por agresiones ante \u201cun contexto de \u00e1nimos exacerbados\u201d. Desde el interior de la penitenciar\u00eda se dej\u00f3 saber que los 10 jugadores de rugby ingresaron con \"P\u00e1nico\" a la c\u00e1rcel y que \"No recordaban datos b\u00e1sicos como el segundo nombre.\" Sin perjuicio del contexto, las autoridades policiales informaron que los rugbiers pasaron por una revisi\u00f3n m\u00e9dica y una requisa \"Como cualquier otro preso\". Este jueves ser\u00e1 la primera visita que los padres de los imputados har\u00e1n a sus hijos.\n\nTodos los detalles los segu\u00eds en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B79FinwA3so","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83085237_594959654383388_4764491230750118587_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=qu4q7RmZxXQAX8B43OF&oh=7d453094aaacf8963082b455e4cf9df2&oe=5EB5B1EB","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c190.0.619.619a\/83085237_594959654383388_4764491230750118587_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=qu4q7RmZxXQAX8B43OF&oh=61db220c668d7e5792e25368c6b21c36&oe=5ED27D17","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c190.0.619.619a\/s320x320\/83085237_594959654383388_4764491230750118587_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=qu4q7RmZxXQAX8B43OF&oh=854cc12c3c28aedddcea8629e4943283&oe=5ED24A20","likesCount":86,"commentsCount":10,"authorId":2055095719},{"id":"2232846897150718177","code":"B78qmw-gHDh","created":1580396134,"text":"VIVIR SIN PERMISO (2T)\n\nLlega una nueva temporada de la serie espa\u00f1ola que se gan\u00f3 la pantalla de tu hogar. \nPor eso, @telecentro y @netflixlat van de la mano para ofrecerte la calidad que merec\u00e9s\n.\n.\n@vspserie \n#VivirSinPermiso","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B78qmw-gHDh","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83877764_170507410891663_4202313846771328281_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NJ45lSQu5UoAX9D8lg0&oh=808288c0c52f12a381cc0277ac79fd37&oe=5E39BFCE","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c160.0.400.400a\/83877764_170507410891663_4202313846771328281_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NJ45lSQu5UoAX9D8lg0&oh=8826ab713276f86921ce22de6bcb12a6&oe=5E3A1EDD","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c160.0.400.400a\/s320x320\/83877764_170507410891663_4202313846771328281_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=NJ45lSQu5UoAX9D8lg0&oh=8700f8cf5921e62bc67025eea688ce69&oe=5E3988E0","likesCount":12,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2232704818810512391","code":"B78KTQNgOQH","created":1580379176,"text":"Tapas de los principales diarios de Hoy\n.\n.\n.\n#RadioLatina \n#Informacion \n#Noticias\n#Tapas \n#Radio","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B78KTQNgOQH","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82195525_208105320239081_7854301821063576547_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=2r96Sl1urlYAX-QIQCf&oh=75d3b584bdf147a3001450337b67430c&oe=5ED68D14","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c0.126.1011.1011a\/s640x640\/82195525_208105320239081_7854301821063576547_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=2r96Sl1urlYAX-QIQCf&oh=4a003a581b5b9317ef617df23bf214cc&oe=5ED6C58C","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c0.126.1011.1011a\/s320x320\/82195525_208105320239081_7854301821063576547_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=2r96Sl1urlYAX-QIQCf&oh=03451e39406239f6250adae3ab926bcf&oe=5EC720B7","likesCount":31,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2232364310355760076","code":"B7684NAA9PM","created":1580338585,"text":"G\u00c1MEZ: \"MACRI NO TIENE CARACTER\u00cdTICAS SOLIDARIAS\"\n\nEl ex Presidente de V\u00e9lez Sarfield cuestion\u00f3 la designaci\u00f3n de Mauricio Macri en la Fundaci\u00f3n FIFA y lanz\u00f3 duras cr\u00edticas hacia su persona. Adem\u00e1s, asegur\u00f3 que es simplemente \u201cPor la amistad que tiene con Infantino\u201d. Ra\u00fal G\u00e1mez aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n para culpar al ex mandatario argentino y a Daniel Angelici (AFA) por la situaci\u00f3n que se vive en el f\u00fatbol argentino en la actualidad.\n\nSobre la \u00faltima incorporaci\u00f3n al club que administr\u00f3 tiempo atr\u00e1s, sostuvo que \"No hubiese incorporado a Centuri\u00f3n porque prefiero darle lugar a los chicos del club\", aunque aclar\u00f3 que \"Lo \u00fanico que espero de Centuri\u00f3n es que juegue y lo haga bien\". .\n.\nLo escuchaste en #RL18 por Radio Latina 101.1","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7684NAA9PM","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82582290_1857497241216498_4779487370784790753_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=mwBjv02eTxEAX-SEcR0&oh=7d12f5b14bd0c9f7933ea2b492aa1dd8&oe=5EBC30F9","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c112.0.288.288a\/82582290_1857497241216498_4779487370784790753_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=mwBjv02eTxEAX-SEcR0&oh=df9378de096f742c13aa43ccb3245017&oe=5ED492D8","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c112.0.288.288a\/82582290_1857497241216498_4779487370784790753_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=mwBjv02eTxEAX-SEcR0&oh=df9378de096f742c13aa43ccb3245017&oe=5ED492D8","likesCount":14,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2232318396232382704","code":"B76ycEJADjw","created":1580333111,"text":"SEGU\u00cd EL AVANCE DEL CORONAVIRUS EN EL MUNDO (HABR\u00cdA LLEGADO A PARAGUAY)\n\nCon casos sospechosos cada vez m\u00e1s cercanos a la Argentina, un mapa interactivo que armaron distintos usuarios en Google Maps nos permite seguir los distintos casos \"Confirmados\", \"Sospechosos\", \"Descartados\" y \"Fatales\" en todo el mundo. \u201cLa informaci\u00f3n que se sube es ver\u00eddica ya que antes de publicar se analiza en varias fuentes de informaci\u00f3n certificadas para que los datos sean correctos\u201d aseguran desde el sitio web.\n\nEn el mapa interactivo se pueden ver 3 casos sospechosos en Brasil y uno descartado. Adem\u00e1s, se sum\u00f3 el \u00faltimo caso en la regi\u00f3n: un paraguayo que regres\u00f3 hace poco tiempo de un viaje en China y que tiene s\u00edntomas equitativos a los del #Coronavirus.\n\nEn la p\u00e1gina de Facebook de #RadioLatina compartimos el mapa que te permite seguir el avance de esta enfermedad que tiene en vilo a la poblaci\u00f3n mundial.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B76ycEJADjw","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83245722_402638763879627_4972374630420138020_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=aFk7haR6WAMAX-ePrG8&oh=b8f86ba56edfb8b1818710ae3289de82&oe=5ED9038B","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c228.0.612.612a\/83245722_402638763879627_4972374630420138020_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=aFk7haR6WAMAX-ePrG8&oh=5c8d670507bd3219766380f704486a1a&oe=5EBA332A","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c228.0.612.612a\/s320x320\/83245722_402638763879627_4972374630420138020_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=aFk7haR6WAMAX-ePrG8&oh=795f32d16050fafea57488379db678a8&oe=5EDA5420","likesCount":20,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2232282303684519138","code":"B76qO2VgaTi","created":1580328809,"text":"UNA JOVEN ARGENTINA DESAPARECIDA EN EL R\u00cdO URUGUAY\n\nMelina Casas (19) se ba\u00f1aba junto a su hermano y amigos en el Balneario Municipal de Paysand\u00fa hasta que -seg\u00fan trascendidos- dej\u00f3 de hacer pie y desapareci\u00f3 de la vista de los presentes.\n\nR\u00e1pidamente su hermano pidi\u00f3 ayuda a los guardavidas y ante resultados negativos montaron un operativo de b\u00fasqueda junto a las Fuerzas de Seguridad de ese pa\u00eds.\n\nEn conversaci\u00f3n con \"El ojo de la tormenta\", Diego Mart\u00edn Perona (Vocero de la Armada uruguaya) y dej\u00f3 las siguientes afirmaciones al respecto: \u201cUna lancha de prefectura de Paysand\u00fa estaba haciendo patrullaje cerca en ese momento, no obteniendo resultados, a esa b\u00fasqueda tambi\u00e9n se le sumaron otros medios de prefectura: una lancha m\u00e1s grande, un veh\u00edculo por tierra haciendo vigilancia y tambi\u00e9n todos los pobladores de Paysand\u00fa\u201d \u201cEn lo que va de la temporada, llevamos 8 fallecidos por ahogamientos y solo uno en zonas habilitadas\u201d \u201cFue en una zona habilitada, eso es lo m\u00e1s extra\u00f1o de todo, una zona que estaba haciendo pie y que inexplicablemente desaparece\u201d \u201cFue a 10 metros de la orilla, no fue que se puso a nadar en el medio del r\u00edo, fue algo cercano a la costa\u201d \nTe enteraste en @radiolatina1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B76qO2VgaTi","type":"image","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82936732_678334132704734_1964863099506599315_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Kx3lqIYLMxcAX8RQf0A&oh=31ac7e51a2c2ec66e794cfce5974b818&oe=5EBE95C1","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c149.0.395.395a\/82936732_678334132704734_1964863099506599315_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Kx3lqIYLMxcAX8RQf0A&oh=c1ed1644c2723b805a55865bcb421844&oe=5EC5045E","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c149.0.395.395a\/s320x320\/82936732_678334132704734_1964863099506599315_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Kx3lqIYLMxcAX8RQf0A&oh=fd709b6ca727ae217f321e5d56b03469&oe=5ED89CF7","likesCount":37,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2231986212774684721","code":"B75m6KMASgx","created":1580293512,"text":"Tapas de los principales diarios de Hoy\n.\n.\n.\n#RadioLatina \n#Tapas \n#Informacion \n#Noticias \n#Radio","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B75m6KMASgx","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/83480706_1830041180460916_8477666258039835601_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=7kttD-WM4s0AX9sBfD2&oh=6d74fff858c627112a2470832896113f&oe=5ECA5C7F","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c0.100.1019.1019a\/s640x640\/83480706_1830041180460916_8477666258039835601_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=7kttD-WM4s0AX9sBfD2&oh=dfce6ac9656bcb1bcdebd55f32b07442&oe=5EBBFA5D","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c0.100.1019.1019a\/s320x320\/83480706_1830041180460916_8477666258039835601_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=7kttD-WM4s0AX9sBfD2&oh=45e334bb9ef2d2740c14eccbb6ef6ff4&oe=5ECAEC15","likesCount":40,"commentsCount":6,"authorId":2055095719},{"id":"2231586719126386219","code":"B74MEwvAfYr","created":1580245995,"text":"CRISTINA FERN\u00c1NDEZ RECORRI\u00d3 LA REPRESA \"NESTOR KIRCHNER\" EN SANTA CRUZ\n\nLa Vicepresidenta de la Naci\u00f3n Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner recorri\u00f3 hoy las obras de construcci\u00f3n de la represa hidroel\u00e9ctrica N\u00e9stor Kirchner, ubicada a 130 kil\u00f3metros de El Calafate, en la provincia de Santa Cruz.  Considerada la obra de generaci\u00f3n hidroel\u00e9ctrica m\u00e1s grande del pa\u00eds de car\u00e1cter puramente nacional, ya en funcionamiento las represas Kirchner-Cepernic aumentar\u00e1n en un 15% la generaci\u00f3n hidroel\u00e9ctrica del pa\u00eds (energ\u00eda renovable no contaminante) permitiendo el abastecimiento de energ\u00eda a m\u00e1s de 600.000 hogares argentinos.\n\nPor otra parte, adem\u00e1s de fortalecer el trabajo conjunto y la asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica integral con la Rep\u00fablica China, la edificaci\u00f3n del complejo hidroel\u00e9ctrico patag\u00f3nico permite la generaci\u00f3n de trabajo argentino. En la actualidad brinda empleo directo a 2.205 personas -167 trabajadores de nacionalidad china y 2.038 de nacionalidad argentina-, sin embargo, cuando se alcance la m\u00e1xima capacidad de trabajo, brindar\u00e1 empleo a aproximadamente a 6.000 personas en forma directa y 10.000 en forma indirecta. De esta manera, la econom\u00eda regional se ve dinamizada por generaci\u00f3n de empleo, compra de materiales, equipos, productos y la contrataci\u00f3n de distintos servicios.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B74MEwvAfYr","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/82944349_177988630275424_2307445969783145823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=JVIgxHvyJ5sAX_U5_TM&oh=fa2d18fa9f1cd9dd1eb904818ff8aff4&oe=5E3A90B4","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.406.406a\/82944349_177988630275424_2307445969783145823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=JVIgxHvyJ5sAX_U5_TM&oh=12978d9711fbc1af305976beedaa9f00&oe=5E39C453","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.406.406a\/s320x320\/82944349_177988630275424_2307445969783145823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=JVIgxHvyJ5sAX_U5_TM&oh=10af4c4c91e9b6217e626e16cf0f6464&oe=5E39DB06","likesCount":15,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2226540439165655647","code":"B7mQruSgtpf","created":1579644569,"text":"Pusiste la ropa a lavar y la lluvia lleg\u00f3 con toda\n.\n.\n.\nCon @magaschwartzman te contamos 5 formas de secarla lo antes posible! \ud83d\ude01\n\n#BuenaData","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7mQruSgtpf","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e15\/83643770_112074703521312_9026403262304980759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=5SFNad_oDSEAX9UqfPE&oh=46aaea48675ef98955459f99900d9195&oe=5E3AACDD","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e15\/83643770_112074703521312_9026403262304980759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=5SFNad_oDSEAX9UqfPE&oh=46aaea48675ef98955459f99900d9195&oe=5E3AACDD","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e15\/p320x320\/83643770_112074703521312_9026403262304980759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=5SFNad_oDSEAX9UqfPE&oh=a9f0e0046b3a7320381f74ae3c62edd3&oe=5E39DFDF","likesCount":52,"commentsCount":4,"authorId":2055095719},{"id":"2223581239993045680","code":"B7bv1tTAhKw","created":1579291650,"text":"\ud83d\udca5\u00bfCu\u00e1l vas a ver? \ud83d\ude31\n\u2022\n\ud83d\udcfa Mir\u00e1 la recomendaciones de @magaschwartzman .\n.\n.\n#BuenaData\n#Cinema \n#elrobosiglo #peretti #francella","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7bv1tTAhKw","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p1080x1080\/82862583_112930523372877_2648460192073025195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=EQgXaxgy1gwAX9-nIca&oh=61d9ac154e200a5f90ec39302ccc0c62&oe=5E39AC97","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/p640x640\/82862583_112930523372877_2648460192073025195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=EQgXaxgy1gwAX9-nIca&oh=cbef6e16cea3a322e6df02787819ac1e&oe=5E39C132","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p320x320\/82862583_112930523372877_2648460192073025195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=EQgXaxgy1gwAX9-nIca&oh=d790329070724dcee63e76924c6f2aee&oe=5E3AA725","likesCount":44,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2217775749350408862","code":"B7HH0szgcKe","created":1578599625,"text":"\ud83d\udd25Comentanos cual es para vos, el hit del verano 2020\ud83e\udd29\n.\n.\n.\n.\n#radiolatina #hit #verano #verano2020 #fresa #tusa #musical @magaschwartzman","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7HH0szgcKe","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/79693387_1031406503868622_7295885683281186759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=_-ZPD4ngJ6QAX-afM0K&oh=10bad5d07121c2a874f5e9d934485a48&oe=5E3A2556","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/79693387_1031406503868622_7295885683281186759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=_-ZPD4ngJ6QAX-afM0K&oh=10bad5d07121c2a874f5e9d934485a48&oe=5E3A2556","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p320x320\/79693387_1031406503868622_7295885683281186759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=_-ZPD4ngJ6QAX-afM0K&oh=913966d42c0d46a27c7a37b1845258c7&oe=5E39A941","likesCount":123,"commentsCount":27,"authorId":2055095719},{"id":"2212701385227740298","code":"B61GC-8g6SK","created":1577994643,"text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffcEstrenos del 2 de Enero\ud83c\udfa5\n.\n\ud83d\udca5\u00bfCu\u00e1l vas a ver? \ud83d\ude31\n\u2022\n\ud83d\udcfa Mir\u00e1 la recomendaciones de @magaschwartzman .\n.\n.\n#BuenaData\n#Cinema \n#frozen #frozen2 #elaro #lallamada","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B61GC-8g6SK","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/77376193_462926227753069_7387283250722231107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=D0ws5FDRB0gAX_idwVs&oh=92d308c0c3be7fcd8825b296bc3bb7d4&oe=5E3AA79C","large":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.405.405a\/77376193_462926227753069_7387283250722231107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=D0ws5FDRB0gAX_idwVs&oh=f7113ccf6e4983aa6b488fd1f9ed70bf&oe=5E3A0A14","small":"https:\/\/instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.405.405a\/s320x320\/77376193_462926227753069_7387283250722231107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=D0ws5FDRB0gAX_idwVs&oh=2d3f322e39174554b16508a2307ba9a2&oe=5E3A135E","likesCount":31,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2211193485359485664","code":"B6vvMJwgpLg","created":1577814847,"text":"\ud83c\udf1fTe agradecemos por habernos acompa\u00f1ado todo este 2019 \u2764\ufe0f Y te deseamos un muy feliz 2020 \ud83d\udcab\n.\n.\n.\n.\n.\n#radiolatina #radio #a\u00f1onuevo #2020 #la1011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6vvMJwgpLg","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/79541152_476784183234134_872867082039274207_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Wyi56PpSjlsAX_AIj_R&oh=a4b41bdb59232a83a706057979f811c0&oe=5E39ACF9","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.405.405a\/79541152_476784183234134_872867082039274207_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Wyi56PpSjlsAX_AIj_R&oh=e5dc79a1b3b678cfed89bd63950150df&oe=5E39C94B","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.405.405a\/s320x320\/79541152_476784183234134_872867082039274207_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Wyi56PpSjlsAX_AIj_R&oh=5e4fe0419bcfc53b53935813f643ce52&oe=5E3989A9","likesCount":33,"commentsCount":0,"authorId":2055095719},{"id":"2208459918913073655","code":"B6mBphngHH3","created":1577489296,"text":"\ud83d\udc49 Mir\u00e1 los consejos de @magaschwartzman .\n.\n.\n#sol\n#verano \n#RadioLatina \n@telemaxok","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6mBphngHH3","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/79347678_159807515339474_2213908954491037964_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=EGu8n9z_BAoAX_7F5pY&oh=70b641a2edfcf9e3d564f77e79857551&oe=5E399DF6","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/p640x640\/79347678_159807515339474_2213908954491037964_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=EGu8n9z_BAoAX_7F5pY&oh=f93ab8c14f25cb6a70b7dc08ef43d633&oe=5E39B9C0","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p320x320\/79347678_159807515339474_2213908954491037964_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=EGu8n9z_BAoAX_7F5pY&oh=d42b5678ca02495303412347f0bc9837&oe=5E3A1F17","likesCount":45,"commentsCount":1,"authorId":2055095719},{"id":"2208303015385994053","code":"B6ld-R0gZNF","created":1577470318,"text":"\ud83d\udcf1Esto pas\u00f3 en #FormatoPaulino con @prodri2005 .\n.\n.\nMir\u00e1 el video \ud83d\ude1c\n.\n.\n@juanjosalce \n@marielabosqui \n@majodebenedetti \n@nicogarcia.92 \n@telemaxok","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6ld-R0gZNF","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/74533388_103929951063621_7334736540357719667_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=K-v8uUBbaooAX-0LK4r&oh=0822b7bf39c5176e029c0268754793c0&oe=5E39B6EA","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/p640x640\/74533388_103929951063621_7334736540357719667_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=K-v8uUBbaooAX-0LK4r&oh=b3f1ed6d823f6fb917bd89a7785a5933&oe=5E3AABDC","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p320x320\/74533388_103929951063621_7334736540357719667_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=K-v8uUBbaooAX-0LK4r&oh=e1248ea3ea12d95da2190d279d1987d5&oe=5E39C24B","likesCount":39,"commentsCount":3,"authorId":2055095719},{"id":"2207667868575972214","code":"B6jNjrQg7t2","created":1577394539,"text":"\ud83d\udc49 \"Textuales del d\u00eda\" .\n\u27a1 Desliza e inf\u00f3rmate .\n\ud83d\udcf1 Los videos de las entrevistas las pod\u00e9s volver a ver en el canal de YouTube de Radio Latina \ud83d\udcfa\n.\n.\n.\n#maradona \n#Macri\n#Cristina\n#Fernandez\n#Dolar\n#RadioLatina\n#Telemax\n#Economia\n#ElExprimidor\n#FormatoPaulino\n#ElLocutorio\n#AzzaroAlHorno\n#ElOjoDeLaTormenta","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6jNjrQg7t2","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/81175126_2851037051626336_3503959467384648137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=YdvkTgPFFdEAX9eHLG1&oh=bfcc6eb3b67311cd431f6cbe42c9db68&oe=5ECEB260","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/81175126_2851037051626336_3503959467384648137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=YdvkTgPFFdEAX9eHLG1&oh=ce59f6e725ab42d4ad7febaedbcdcf54&oe=5EBC51DA","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/81175126_2851037051626336_3503959467384648137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=YdvkTgPFFdEAX9eHLG1&oh=d8e83d90e1de40cbba49b7310ac08bb4&oe=5ED37127","likesCount":111,"commentsCount":26,"authorId":2055095719},{"id":"2207589315729584106","code":"B6i7slOAm_q","created":1577385366,"text":"\ud83d\udc49 \u00bfLograr\u00e1 su objetivo Kicillof? .\n.\n.\n\ud83d\udcfa Mir\u00e1 el nuevo video de @aripaluch .\n.\n.\n\u00bfVos qu\u00e9 opinas? Te leemos .\n.\n.\n#kicillof \n#macri \n#alberto \n#cristina \n#RadioLatina \n@TelemaxTLX","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6i7slOAm_q","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/79121368_178306556591008_2076732883504400140_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=xyPpQWs0w54AX8ywlDi&oh=722e3d44ac550106473d8f9432357d1c&oe=5E3A2846","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.406.406a\/79121368_178306556591008_2076732883504400140_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=xyPpQWs0w54AX8ywlDi&oh=9f15806886e2d0bea69ee0899c399552&oe=5E39CAE1","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/c157.0.406.406a\/s320x320\/79121368_178306556591008_2076732883504400140_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=xyPpQWs0w54AX8ywlDi&oh=6f2005081b680b5855da8e80ce0496cd&oe=5E39B3F4","likesCount":41,"commentsCount":3,"authorId":2055095719},{"id":"2206141314859320752","code":"B6dydZUgMWw","created":1577212656,"text":"\ud83d\udc49 Mir\u00e1 el video de @marielabosqui @juanjosalce y @nicogarcia.92 en #FormatoPaulino .\n.\n.\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 opinas? Te leemos...\n.\n.\n.\n#ronquidos \n#lamanana \n#RadioLatina \n@telemaxok","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B6dydZUgMWw","type":"video","fullsize":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/78845620_448890495804140_5451550137323428613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=OusCYmyh3dwAX-sc6k1&oh=c2d5ff182a4fb95507982d95411110c6&oe=5E3A926B","large":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/p640x640\/78845620_448890495804140_5451550137323428613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=OusCYmyh3dwAX-sc6k1&oh=5d5ae10e40afb1ca9fbfa42a583f2b82&oe=5E3A9B5D","small":"https:\/\/instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net\/v\/t51.2885-15\/e35\/p320x320\/78845620_448890495804140_5451550137323428613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faep8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=OusCYmyh3dwAX-sc6k1&oh=3bd979a97a196d083a4d6f1986d43780&oe=5E3A230A","likesCount":51,"commentsCount":3,"authorId":2055095719}],"lastupdate":1580696983}